PCCW vs HKBN 邊間快D

單棟舊樓 有無人兩間都用過?
hkbn 1000mb 定 pccw 快D?
主要考慮 BT 或者 stream 既速度

睇你住咩樓
如果近20年既樓P記會快同穩定
舊樓P記未必有1000M比你
但服務態度一定係P記好

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費